無gear/一見煙就淆 可唔可以唔好企最前

最前就係得咁多位 兩三行

呢兩三行入面 有d唔齊gear/唔食得煙嘅

d狗一射 就失控咁向後退 一黎搞到防線好易崩潰 二黎最勇果班見你地驚 佢地心都會淆左 都會選擇一齊退

其實中線有勁多齊gear/有晒心理準備沖上去滅火 standby左但前面塞住左先無上去

比果班上去頂 無預計直接0距離食煙嘅 退後些少 其實最前線無你地送水送物資嘅話 都唔會涯得耐

同埋後退係人拉人 眼望敵方咁退呀唔該 成日人踩人想點呀